fg做audit 俾下意見

依嫁有Local, Moore Stephens, HLB既offer
應該點揀？
唔知好唔好等RSM BDO GT BT搵我
等又驚無offer 到時兩頭唔到岸 無野做

聽講audit好wok 例牌要OT 成日出trip
諗住做兩三年轉行
希望巴絲打可以俾啲意見 或者對audit呢行嘅睇法

諗住轉行就唔好入行

諗住轉行做黎做乜

入得去就老老實實考完個牌
升埋職做多陣先
未升Senior既你係賤過地底泥嫁

我驚我捱唔到 諗住俾個兩三年限期自己 捱到就繼續做 捱唔到就轉行

唔駛諗，你意志唔夠堅定，你們捱唔到

Take 左 可以再轉

HLB 就最wok 既 但係2tier
Moore Stephens 就無咁wok 暫時無咩野唱出黎
Local 可以準時放工

audit有大做大.

MS>>>>>>>>>>>>>>>>>HLB>local
HLB分分鐘衰撚過閪wing

Fg入local 完全係浪費人生
入2nd tier ,再報big4做mid join
或者直接報big4 grad program

2020fg
BDO>RSM>GT>MS>HLB
Local就不了

聽講MS啲人幾好

直接唔好做 audit

Rsm=Bdo>>2nd>>>>>>>>>hlb>local

路過表示同意

我係你會揀moore
Rsm gt咁易入咩

唔係聽講好wok, 而係一定wok
驚wok就去local
你指既轉行係指去commercial?

係 commercial,risk或者com sec 都係諗下咋
唔係話我想轉就轉到 睇下到時點

Btw 如果讀master再入呢啲firm會唔會易啲

內地人比較普遍

我覺得唔好，burden黎
不如考好個QP好過啦
Q左再諗master

TG傾下？我都係FG AUDIT

其實 audit都唔易轉行 做2-3年易轉行個d fake人入行
轉來轉去 都係accounting
仲要cut pay

HLB 不是人做
MS 也不是人做
Local 才會 10-8

HLB 放工時間係 2am
MS 係 1am
Local 最多 10pm

怕wok就先拎MS
等bdo/rsm/gt

不過hlb bdo rsm gt 都係可以好wok好多西人